有冇巴打睇過Goodfellas?

好正
As far back as i can remember, i always wanted to be a gangster.

仲有Joe Pesci係酒吧發惡嗰段
Funny how?I make you laugh?I'm here fucking amuse you?What do you mean fumny?Funny how?How am i funny?

好型
仲有癲佬Jimmy

係人都睇過啦

悶

睇開復仇者聯盟？

我覺得呢套係正過god father

我都覺 同埋godfather2 都好過godfather

仲有冇圖

可能拍攝手法有趣，同goodfellas易入口d
當然，我覺得2套都係頂級
純粹個人鐘意goodfellas多d

可惜最後又係失敗收場
鐘意happy ending多啲

唔係好識欣賞Martin d 戲 睇左兩次taxi driver 都唔明點解咁多人讚 係得wolf of Wall Street 同goodfellas覺得幾好睇

taxi driver我都覺有啲悶
不過佢個段 you talking to me?
真係幾癲

佢D戲係睇拍攝手法 故事只係其次

我都睇過好多套Martin d 戲
Taxi driver, Gangs of New York, raging bull, the departed, Hugo
細路愚笨，以上都覺麻麻
有無人可以講解分享下Martin d 戲

無間道風雲真係唔得

Agger
有人話寫實，但我受無間道個隻做作多d

我唔識講解
總之就係鍾意佢拍攝style
例如Taxi driver同goodfellas拍出黎個感覺真係好正
想象唔到俾一個普通導演拍同出黎會係點

史高西斯d戲好多時唔會有好強ge故事性，佢比較著重角色描寫

個人挺喜歡marty，頭3係狂牛，goodfellas，the last temptation of christ
佢嘅作者意識一向鮮明同持續：用角色嘅狂野及孤獨對資本主義作出批判
以技巧來說，scorsese嘅敍事手法及鏡頭運用也是很出眾
敍事：不只用影像而用vo穿插製造代入感和荒誕感(goodfellas/casino/wolf of wall street)，用配樂道出電影主題(狂牛)
鏡頭:用向後拉嘅top shot來昇華左整部電影的批判角度，又不失個人視點的處理(taxi driver)(個人認為好過hitchcock嘅相似處理)
而重點係，scorsese原先係想做牧師......

睇過無數次， 細個冇咩做就開vcd睇